想玩定期存款

概念唔清晰所以上網google咗陣 搵到有啲網會幫手搵個最抵嘅銀行做定期 咁我就照打銀碼存款期 例如恒生12個月儲10萬會收到500蚊息

問題黎啦 佢中間嘅利率調整係咪會影響到我最終嘅利息收入？ 例如話係500 可能有600 可能得400咁樣
同埋我呢舊錢過咗存款期係咪就可以拎去第二度再做定期或者繼續儲落去？ 總之由我揀點用唔會再定喺銀行

求高手解答

概念唔清晰所以上網google咗陣 搵到有啲網會幫手搵個最抵嘅銀行做定期 咁我就照打銀碼存款期 例如恒生12個月儲10萬會收到500蚊息

google search 定期比較, 大把

問題黎啦 佢中間嘅利率調整係咪會影響到我最終嘅利息收入？ 例如話係500 可能有600 可能得400咁樣

唔會，set up 嗰時幾多就幾多，所以加緊息唔會做太長

同埋我呢舊錢過咗存款期係咪就可以拎去第二度再做定期或者繼續儲落去？ 總之由我揀點用唔會再定喺銀行

當然，一到期即刻轉走佢都得

求高手解答

好 大致明白了 唔該曬

仲有個問題想問 當我儲50000 我一開始入咗14000入去 本身預儲一年每月入3000入去 但係我有剩錢所以中間入多咗 例如入咗6000咁 咁我早咗儲到50000會唔會多咗息同埋可唔可以拎出黎

你sure你係睇緊定期？ 定期意思係一開波放哂舊錢落去 中途銀碼唔郁得架喎

係咪想玩零存整付？
定係 sell 緊你儲蓄保？

哦屌 我明啦 多謝巴打點醒

Lm

定期真係好高深嫁，投資初哥千祈咪制，最好都係將啲錢擺落床下底。